覺唔覺中國在近代先後三次被滅國 元, 清, 共, 都係唔華夏正統

香港人要認識歷史

仲華夏論?

從來冇華夏正統，華夏亦同我地南方人無關

唐已經有鮮卑血統

2020年仲講華夏正統？
人哋神聖羅馬帝國，俄羅斯，土耳其話自己係羅馬正統已經係過時
何況而家